誠巴和誠巴，都是尻但黎揸

誠巴和誠巴，都是尻但黎揸
誠巴原是個賣珠寶的大公司
路面天天那樣塞

- 如果夠多皮就用心寫 歡迎合寫或唱出

之前個幾單 特別深水埗碌死人 有d野未諗到點講 一方面知道司機大佬辛苦 但另一方面 side stories 離撚晒譜

教會都唔撚收你啦